呢條女真係好撚正

大陸樣 不了

Before & After

邊撚個

你貼圖果個囉

谷德超廢